而家啲mk妹咁op既《突發》

點呀mk仔 50步笑百步

Pat陰咩撚野事

樓主下一個post應該係 admin可唔可以幫我del post

ML

非本人cap

咁你唔洗驚啦

乂乂
個名好型

屌你老母呀 傻撚

又借刀？

連登仔在家：

巴打好型

條mk仔個髮型做乜9

mk不了

Facebook大把啦

有冇巴打真係諗住落去睇先

甘亻尔驚乜9牙？

樓主型撚到

樓主好型 想比樓主屌
酒錢開房錢我比

而家啲mk妹咁op既《突發》

樓主開咗2

啲女都比樓主溝撚哂啦

約左未呀樓主

3P

是咪約人去飲酒收commission呀

屌 又話連登仔係金鐘m記？

有冇人集合連登型男索女

張相好撚襯個名 乂可樂加冰乂

個頭型撚死人咩

on9樓主

咁靚仔 唔怕比人睇啦

極品MK

應該唔係 樓主掙扎咗兩句之後見大勢已去即潛

炒咗咁多次車都重可以有人自爆

樓主柒頭

證明連登已經5p集中營

好恐怖

你咪又係MK仔

樓主好op

樓主開過啲po

大家推呢個

不如咁
乂卍可樂加冰卐乂
仲型